搭巴士聽到首歌,求歌名

歌詞大約係咁 女人唱 普通話歌
禾努力呀依河時埃程怎麼慳天